[認真][限巴打]女性朋友俾你屌 你屌唔屌？

無手尾跟 唔肥唔柒
最好扯住旗投票因為較貼近現實

屌
唔屌

投唔屌既巴打留低你既諗法 唔好扮聖人 憑良心講野

認真要睇識左幾奈 太奈就真係吾會 因為無哂興趣

試下再多o的5p字

啱曬依個po

唔屌
利申：岩岩打完J投既

......................................
罪大惡極

屌到反皮

聖人模式

認真諗下身邊邊個正常樣女性朋友
腿張開係埋你張床到打碟
自己都可以同佢講「我以為我地係朋友，你係咪諗多左？」

頭先打完j
而一刻嘅我答你 唔會

男女冇純友誼
有得屌我一定屌到上花板

有食唔食。。。

屌 一定屌 有手尾跟都okay

屌左先 唔好諗

一個月唔打J 豬排都係肉啦

屌

屌！

曾經有個女仔fd關系唔差，曖昧過一排
佢屋企家境唔好，因一d事同我借過錢(到依家都未還)
係冇一齊既情況下，佢話差緊我錢唔想欠太耐但冇錢，話比我扑，唔洗負責
我冇屌到(not聖人) 因為係佢話冇手尾，唔包嫁嘛，同埋唔想扑完之後冇朋友
點知原來冇扑到，佢老尷，都係疏遠左
依家扑又冇扑到，錢又未還

所以我話過，以後一定扑左先算

死返雜交論壇啦

屌咗傷感情喎，真係屌?

通常真係可以屌完無手尾啲女都唔會出聲
巴打下次醒水

認真
真係唔會屌
一時既快感可能令你無咗個識咗好耐既朋友
個人就覺得唔值既
何況有女既對得住自己女朋友咩
你話我道德撚我都係咁話架喇
唔屌

有得食唔食罪大惡極
你都講到無手尾跟,你唔屌等我黎

唔扑

利申性冷感

唔扑都好多野玩既

佢差我8千蚊
唔係話扑野找數，係話差你咁耐唔好意思，扑野當比息
我心諗，好明顯佢有排較未有錢，咁咪有排扑
扑唔係問題，但以前可aa制, 但扑完就算唔係男女朋友，最後出街咪又係用我錢，變相都係有手尾，一陣玩玩下屈左我做男女朋友仲大獲(佢家境係令人唔想同佢拍拖，但唔提詳細啦)

但如果以後有其他情況，我都係屌左先算

你話自己無女就梗係屌啫,

有老婆有成屌春咩,前世未屌過閪咩

差8千蚊，可以當sp喎

集郵？成功感？

咁不如叫佢做雞賺錢還仲快
不用分得那麼細

已疏遠
其實果時攬過揸過
所以依家我都唔好意思特別去追數

蝕一世

巴打個故事好sad 不過真心笑左

最後都冇食到，當時仲維持係朋友至曖昧，自己都未屌過去叫人做雞還，有冇過份d

視乎你個人價值定位
有啲人會覺得屌左就破壞左自己個原則
Which they think more valuable than pussy

我認真嫁，唔好笑好唔好

我收返上一個回覆
太複雜背景都係諗清楚

做唔做雞你都屌唔到 講經咩

我係有得屌冇屌到，not屌唔到
其實我覺得依家揾返佢都可以屌到，但算數了

好渣
為左屌閪搞到自己成個乞兒咁 值得咩

認同, 背景複雜其實真係隨時有手尾根
不過如果俾著我應該屌咗, 有食唔食, 點忍

咁多人話唔屌 但係得幾個負皮

我咪話唔屌lo巴打
只不過經一事蔡一智
以後有類似事件都係屌左先
原來d女比完暗示可屌而我冇去馬，佢地係反而尷尬

老老實實有條咁既女肯俾無端端俾人屌,
真係等於雞嫁咋喎,
屌隻雞有咩成功感可言?

都係既 不過巴打真心想屌定純粹覺得晒左？

屌
無女性朋友呀

本身有女就唔屌

無女就會

非聖人mode，只係從來唔信偷食無手尾跟

蚊子腿再少也是肉

no
如果係呢一條女，我依家既選擇係一樣，背景複雜太多意外
但有過經驗之後發現，你屌可能冇fd做，你唔屌佢都係尷尬而疏遠，咁老虎蟹都屌左先
但如果呢個係你好重要既朋友(not hibye fd) 你本身就唔應該曖昧啦，一係你直接追埋佢

屌你老母你係唔係男人黎, 呢D機會都唔好好珍惜, 性無能咪出聲, 唔好扮聖人

To ensure a fair test 我地assume左無後果先
如果擺係現實生活就當然好多人唔會屌
咁個調查基本上係無意義

睇黎巴打機會太少
當你試過背景複雜既女你就唔會咁講

Exactly,
一時之快何必呢

如果有個女仔講到出聲, 假如佢唔係雞,樣貌OK, 同時自己又冇女朋友, 個女仔背景唔係複雜到咩黑社會大佬個女之類既野, 真係諗唔到唔屌既理由

啫係
屌閪抉擇出現=無左個朋友
所以就屌左先 跌落地都拿返扎沙
咁講啱唔啱？
啫係屌閪哩件事係巴打角度有正價值

咁如果你屌唔屌都好 個朋友第二日就會無左件事呢

其實係唔係都冇左
同係唔係都冇事
咁梗係屌啦，not聖人
重點在呢個冇手尾假設好多時唔成立

你講左唔屌既理由出黎啦(好接近)

辛辛苦苦兩年冇扑過前度換黎咁既結果之後，我都覺得女既野，冇手尾既一試無妨

Agger
之所以neglect晒所有後果
因為想知大家對性係咩態度
係一個favorable condition 會唔會咁做
因為後果而唔屌 頂多係個行事有遠慮既人

機會多的是，下次必屌

呢d自己女朋友未必得，但not男女朋友情況下長得果時，除非重口味，大部分都玩得

熟既話100%唔會 唔熟都會諗諗

所以呢個post不如比巴打們知道
去得呢一步，屌唔屌既後果係一樣
你係聖人係道德撚或者珍惜呢個朋友，就自己乖乖地唔好同朋友玩曖昧

好似識你
舊登都叫綠帽俠？

唔係，舊登果陣未知自己戴緊帽

屌得到都唔屌先係真男人

無女朋友就會

唔好晒命，久唔久都有女追我(當然有好有差)
但唔知係咪犯賤，倒追真係冇feel, 一個都冇食，咁算唔算？

痴撚線梗係扑
雙方有另一半就唔扑姐

算阿
起碼要有feel先扑 而唔係想扑就扑

咁如果雙邊另一半都唔會知呢
朋友妻 不可戲

not player, 我唔去蒲的
但追女都好似獵食咁
做獵人先有feel
d女自己倒追，除非好有feel
如果唔係同家畜有乜分別，埋黎就食

將佢變成SP

將個高竇妹馴服到欲罷不能
再一野飛起佢
又唔洗扑野又享受到獵食既快感
就算扑左都係對佢既賞賜

巴打唔好扭曲我意思
我要個獵食feel姐
你變左萬惡既player了

以前成日驚呢樣驚果樣無去馬
又驚埋單 又驚臭朵 又驚無朋友做
但依家驚成世打飛機了此殘生
真係有食唔食 罪大惡極

真男人

真，有魔法又有乜用

扑果陣唔怕尷尬咩

屌到閪都爛

無女朋友一定會

唔屌
呢啲野做左要還

on9扑野=征服？
女仔都有需要
互取所需，唔洗將自己ego放到咁大

正皮唔是咁呃的
利申:幾大都屌咗先

幾大都唔屌，冇feel屌唔落(not聖人)

啱阿
但係有時控制唔到嗰種強烈既征服感
又要食煙靜心了

咁諗又無乜野既 唔好沈淪咪得
一切都是虛妄

有感情基礎嘅sp

成日J個friend 啲腳相
屌 諗起又要j一獲

想問樓主點解咁問?

fwb

除咗女朋友冇咩熟嘅女性朋友

我想尋找同我一樣諗法既人
好可惜並沒有

真心，如果同個女仔friend ok熟，佢又有身材樣貌，仲要冇手尾跟，真係諗唔到點解唔上

不過都係睇人既，樓上咁多位巴打都係聖人，我就
認我係衰仔黎 但係如果有女真係唔會
咁做

無話衰唔衰既 道不同不相為謀
最緊要對自己誠實

唔屌 要番工

點定義冇手尾跟先
女友呢世都唔知？
同佢做得返朋友？
common fd唔知？

試過大家飲左酒 夾到維記樓下良心發現
仲叫佢如果有第啲男人咁同佢講記得要say no

但喺如果上面手尾全部都冇 我肯定屌到佢反皮

全部都無 得你自己知
100% 底線測試題
Btw巴打真男人 心服口服

有女朋友咪唔屌，無手尾跟都唔想背叛女友

題外 咁屌過又會唔會同女朋友講

緊係屌
個種爽快感
真係難以形容

無手尾屌埋佢個妹都得呀

竟然咁一面倒

但這些機會⋯

唔屌 打j好過！

有女朋友所以唔屌

屌，老撚都屌

硬係覺得上左年紀如果同女仔fd一樣都係單身會做sp

反而熟先屌唔落
Hi Bye FD/唔係好熟個D就老撚都屌啦

呢到咪雜交論壇囉

可唔可以簡單歸納下？

普通朋友->屌
有某方面可以令你心服口服->唔屌

我既話係咁
嗰啲真係不可褻玩焉

有真實感先正呀大佬

唔屌 因為我條女大波長腿靚樣 身邊無人正得過佢

想像唔到
利申: 無女性朋友

但應該會屌

唔屌 驚生性病 成班臭雞

冇女朋友食下有咩所謂

自己有女朋友既話 唔屌
奶腳就夠

無手尾跟梗係屌

唔會
因為無女性朋友

識太耐 好熟嘅應該唔會 反而唔係太熟就有機會

我一定屌

以前讀書實習個陣
識左個女仔 我第一眼已經好鐘意佢
咁之後熟左 會個令星期食一次飯
之後有一次偶然既機會 同佢食完飯
佢話佢屋企無人 咁我就上左去
到真係好夜既時候 就一齊同一張床訓
本身無野發生 但我就唔安份借勢錫左佢一下
跟住佢就話「原來你都係咁既男仔黎」
我就話「唔通你驚?」
之後就係咁鍚同摸
到埋門我縮左 因為無套係身
最後就咁訓左一晚

而家諗番起真係on9左...
有食唔食...

之後其實都仲有約過出黎食飯飲野幾次
有次佢話佢男朋友唔係咁鐘意扑野
果晚佢仲要著得好靚 喱士短裙
其實走個下我好想同佢講 「不如去開房丫」
但都係淆底無講出口

anyway 如果你睇到呢個post
我想同你講 我仲係好鐘意你!!好想屌你!!

唔屌

屌
前提係要有feel同埋大家都係single 識唔識得耐沒所謂

女性朋友都冇個

我都係咁話

臭雞

喺香港地真係唔敢屌

一個屈尾十話老強就水洗都唔清

on9 隔離個post自稱絲打話同男性朋友扑有冇問題畀人屌到飛起

絲打問點先叫無手尾跟？
如果搞完要日日傾計 講下sweet野算唔算有手尾跟？

奈你老母吾你老母

經驗話俾我知會

話就話冇手尾跟, 但兩個人之間唔會變到好老尷咩? 扑完之後改變咗個關係, 同有手尾有咩分別

俾你做埋條女好冇咁何只係手尾, 直情係上身啦

現實中無可能無手尾跟

Av咁 同女性朋友行行下街
拍條友比埋錢問你同佢扑野濟唔濟

呢類av真係好好睇

試過屌完唱通街 fd 都無得做

屌 因為屌過

( Show Blocked User - 我是工具人 )

睇下鍾唔鍾意個女仔囉，唔係鍾意既話唔會屌

冇手尾跟係咪代表冇左個朋友

屌女性朋友點會無手尾
傻撚左咩

諗唔到原因點解唔屌
無毛尾跟女朋友又唔會知既一定屌

唔屌
利申：基

講得好 有女仲要咁多幻想 個啲男人同av結婚把啦 抵佢地戴帽

我夠膽講投左正皮嗰啲全部抵帽
希望佢地女朋友早日生性

友誼波點解唔屌啊
街場d友成日撩人打友誼波

冇手尾跟屌晒兩個窿又點話

真實情況係邊會冇手尾跟，理智一點都唔會屌。

成日會J異性fd
有啲異性fd見親都好想屌

識一年同識五年
無手尾喎 對方唔會有hard feelings

妳情我願友誼波唔怕屌，可以增進友誼添

問過朋友 佢地既反應多數係「憑佢都想掂我？收皮啦」「下勁核突囉」
可能有時唔係對方好唔好砌/有無手尾 既問題
係純粹唔希望有啲無謂人掂到自己身體
或者 唔想踩過界

有啲失望 見到個結果

女人一時一樣，話俾你聽冇手尾跟，屌完之後日日纏住你

8000蚊就可以扑咁耐，抵喎

男女真係有純友誼咩
行為上既純友誼就話簡單啫 心理上都decent既真心有？

我唔知其他人
我有個好好既女仔frd，佢係靚身材好果d
所以勁多仔追，但我第一眼到依家都一d唔想同佢一齊加唔想屌佢
就算佢係我面前除衫搞硬我我都一定推開佢
因為真係只想做朋友，完全冇異性感覺

利申，各自都有男女朋友

件事唔應該係咁睇，

試諗下你地同人傾計，如果你問個朋友有無睇開波，佢話有，咁睇波就係你地既共同話題，如果你話無，咁唔緊要，但係佢就以後都唔會主動同你提起足球既野，因為知道你無興趣

同樣道理，應用返係而家個例子，你扑，就大家多個共同興趣，了解對方多d，唔仆，就以後尷尷尬尬，因為大家無咩話題傾/無其他野要搵對方

利申：健談

唔知巴打講真定吹水 如果真係咁做你朋友一定好安心

冇女果陣試過

既然大家除左扑野之外就無話題
我諗哩個so called朋友都無存在必要

都係既
咁巴打點睇 識好耐都覺得fuckable

不了 遲啲話後悔點算

未必既，假設有時候你會成個腦都係睇波，咁你果段時間咪淨係想搵個人傾波經囉

當然啦，你話有女朋友之類就另計

完美解釋其實係無純友誼

嗰啲酒肉朋友周圍都搵到人取締
而咁容易取代到既 我認為唔算係朋友
所以同佢扑野無咩問題 ?
我始終都係覺得有啲位怪怪地 又講唔出係乜

雙方願意?

有食一定食撚左先～
以前錯過左好幾個機會諗返都覺得可惜

其實當你frd zone左個人真係就冇當異定同性
更何況，扑真係情侶先做
咁既然唔係情侶就唔好
情人可以搵，但朋友隨時一世，少左個，一世人入面就冇左個快樂，幾唔抵

唔會

唔屌

唔屌，世上無無手尾嘅西，除咗畀錢叫嘅雞。

啱阿 凡事留一線日後好相見
扑過真係日後唔洗見
所以拍拖高風險高回報啦
就係因為大家都有適當既距離 一世既機會先大過做情人

你都係想我地講屌姐

我想大家誠實

好難忍

大大力

後生時一定會屌左先， 有食唔食罪大惡極. 但當你年紀越大識到而又 keep 到 朋友越來越少你就會開始唔用下半身思考。 有 d 野做左返唔到轉頭， 我唔信屌完大家可以當無事做到返朋友。 何況女人同你上得床點都有d 愛， 男人老狗有須要我寧願叫G 好過一買一賣無感情負擔！ 後生玩過就算到左某過階段再呃蝦條堅扑街， 何況個女性朋友突然會同你上床一係佢呃你埋單 一係佢感情受挫搵你做代替品！ 得到個人得唔到個心是否大家所願？

LM

駁唔到

( Show Blocked User - 我是工具人 )

5p行開啦屌你老母

比你食左又如何拍左拖後， 佢EX 療下佢咪掉低你返EX 到眼見依d 例子唔少

情侶會走 剛失戀的你哭乾眼淚
前來自首 寂寞因此牽我手

不了
我有女朋友了

屌到佢反皮啊

一定屌

唔扑多數得一個原因
GAY

以前FD搭FD咁識左一班朋友飲野
有一個女仔同我住同一個屋苑所以次次都一齊搭的士
我對佢有好感不過我有女朋友

有一次我遲JOIN佢已經飲到醉醉地
我飲左一陣佢就叫我送佢番屋企
入到𨋢唔知點解好自然咁攬住左 落到樓下又拖住手
上到的士我搭住佢膊頭坐 坐坐下就打車輪 隻手又不斷抄
一路搞到落車 司機見到應該扯曬旗
送佢搭𨋢又忍唔住攬攬錫錫
最後忍唔住捉佢去後樓梯就地正法 (因為佢屋企有人)

我仲記得一入到後樓梯我有點粗暴咁揸佢PATPAT 一路打住車輪
佢果陣著裙所以我抆開佢條內褲就後入
屌左幾分鐘就轉姿勢 面對面咁企 我拎起佢一隻腳咁屌
我都未醉得曬知道唔可以中出 臨射一刻抆番出黎
用手禁低佢膊頭示意佢跪係度
顏射左佢之後佢自動波幫我啜乾淨
完事後我用紙巾幫佢抹乾淨佢就番左屋企

可惜佢冇耐之後就有男朋友 呢情不再
偶爾我同女朋友一齊去飲野撞到大家都會扮唔識
呢種感覺好奇妙

唔屌
身邊幾個女性都係有機會發展落去既
但唔發展係考慮到一完左段關係有機會冇fd 做
姐係我重視長久既感情多過短期既享受

但係男人都知道已經屌過既fd 唔會做得返fd

最好朝朝都唔比我返工，自己騎上黎

相熟程度去到邊

我對人既關係本身就好模糊
屌埋一定分唔到咩係女朋大咩係朋友
Btw 都無人會比我屌

唔熟唔食
好熟即食

起碼有得食

正評ed

梗係屌
識好多女仔都瘦底大波長腿 成日已經幻想黎打丁
不過有得屌先算啦

多數一班人飲野先會見
偶爾單獨食飯飲野
偶爾whatsapp flirt下

個個好似你咁淨係用下體諗野

我唔會
試過一班fd飲酒 有2個以為我地醉哂 係到搞野
我做旁觀者者呆撚哂 所以我自己一定唔會屌
朋友喎 除非明星咁樣啦 不過我身邊無呢d朋友

有啲好fd 屌左會唔會無fd做

有三個女仔frd

一個矮、大波、樣一般，曖昧過
之前成班朋友食完飯，飲左少少酒
因為同佢同路，一齊搭車返去
上車已經有錫有互摷
我話「不如送埋你上去」
心裡面已經諗住屌硬佢
點知佢屋企有人
但無阻我出精既決心，好緊火
諗住後樓梯照黎
點知佢話驚有人，唔俾入
最後口爆左就完
之後見到面都無打招呼
佢宜家已經有男朋友

第二個正常身高，大波，又係一般樣，曖昧過
成班朋友飲酒，之後上晒我屋企訓
我緊係訓自己床，點知條女訓上黎
兩條友係床攬住錫同摸，對波好淋
又係無套無得屌
件事之後，佢擺明想同我一齊
但我唔想上身，所以都無理佢
又係無聯絡

最後一個
高、瘦、無波、但有對長腿
約我飲野，上佢屋企
個時佢同條仔嘈交/分手，所以飲左好多
飲個時，我不停諗醉未啊
最後佢挨左落我到
慢慢打茄輪，最後無套中出
係佢屋企過左一晚夜
第二朝唔俾我走，但我唔記得有咩做，要走
之後佢又無提件事
慢慢又無聯絡
但我知佢同條仔一齊返

經過呢三個女仔frd既事後
我知道有得屌朋友，尤其是無手尾
一定屌！！！至少我係
同時奉勸各巴打，如果有女朋友，嘈交時睇實佢
唔好俾我呢啲仆街有位入

有女朋友就不了 無女朋友就睇下果期趕唔趕住要

唔屌
梗係返屋企搵老婆啦

正
手尾機率相對較低

奈你老母

試過2條女
有一條結左婚個老公仲要識好多黑社會
知道有手尾 明明有得食都唔啦
另一條知道完全冇手尾
就食左先 而家都仲係fd

屌你老母
祝你早日戴帽生性病

成班扮晒正人君子
如果有女除晒杉叫你屌你唔屌
不如切左佢啦

如果對方有男朋友呢？仲會唔會落手？

試下咁分析下

如果你真係當個女仔係朋友, 你唔會屌
首先屌完係一定做唔返朋友, 人愈大愈少真心朋友呀
第2你唔會想見到自己既朋友仆街, 除非你係一個仆街

當個女仔係普通朋友唔熟, 屌唔屌就要考慮下列因素;
1)樣
2)身材
3)手尾
樣同身材真係好死, 假設你成世都只係試過豬排咁樣同身材只需要一般就夠做
最煩既係之後既手尾呀巴打....
假設你圈子細, 你唔應該屌, 因為會全個圈子都知你之後想溝女/仔或者食女/仔就會好似開左hard mode咁
假設你有男/女朋友, 你唔應該屌, 因為貪一時之快感之後輸得可能仲多
假設你唔熟條女, 佢識咩人你知唔知?可能佢識你條女?佢條仔知道左你會唔會gg?
假設你一般熟, 你點知佢咩料子?有無病?
如果以上既假設都考慮過唔會有問題 我答你, 屌!
但如果唔係就唔好搞我...

其實就唔係話道唔道德撚
好似投資一樣, 風險同回報成唔成正比啫
利申: 以上所講既假設係真人真事

有男朋友仲正

有成功感？假設一直當對方純朋友呢？都可能會落手？

背德感
點解落唔到手?

痴線
哩個post毒到有味

有個女仔frd想屌好耐

因為一直當對方純朋友，會覺得對個女仔唔住

佢送上門,你唔食就真係對唔住自己

唔屌 因為身邊冇靚女朋友

但會有feel咩

睇下靚唔靚
唔靚當然冇FEEL

其實正正常常咁 點會屌唔落
除非你話個fd係送都唔屌個d

黎緊同個女仔fd兩個去旅行
諗緊到時點撩佢搞野

唔屌仲傷呀ching

屌到佢驚

唔屌 我有女朋友啦

唔會，因為怕無左個好朋友

做你朋友真係慘 日日俾人意淫
兵都算啦 朋友都咁

要睇下熟唔熟同佢本身正唔正

手尾先係最難搞

做得朋友我係考慮過佢無可能係我對象先做 想屌既我一開始就溝左 女性朋友圈唔存在一個令我有反應既女仔 因為有既都溝左

無手尾跟係你諗

呀 唔撚知啊

朋友都無一個何來女性朋友

傻仔我都試過 最後自己主動d. 佢又ok fd返
你咁樣 個女仔會覺得你其實好睇唔起佢
我都係事後解釋驚無左你呢個朋友

就係有老婆先最多人偷食

屌咗先講

搭單一問
如果識左冇耐又肯比你上既又屌唔屌
佢好主動想啪 但我唔想拍拖
驚啪完就變男女朋友（雖然佢都冇依個意欲）
齋扑諗唔諗得過
利申：一定做足安全措施

唔熟嘅話 一撚定屌

點可能無手尾跟

試過同女性朋友同床都忍住無食到
果陣佢攬住我但我覺得真係好friend食完就無得做friend
最後無食到都係做唔番正常朋友

好撚後悔無食到

啪啦仲諗
都擺明齋sp

驚沉船

我都勁想屌馬X琴
條腿正到
唔屌實後悔囉on9

唔屌！！！
因為有女朋友......

我好似識你

有冇聽過忠忠直直終需乞食?

單身既話
我連佢老母都屌埋

問黎都on撚鳩

有冇聽過人禽之別？

點會唔屌
唔屌嘅一生屌少好多人

如果你真係當佢係佢友都唔會想屌
至於你話滿足性慾
我搵sp叫雞媾女都做到
點解要搵朋友落手?
話冇手尾跟都係無可能只會出現係av情節

我答你屌朋友嘅感覺係唔同
特別係成班岀嚟玩果陣
個個以為你地普通朋友
其實屌過 時不時對到眼都淫笑